[有証據］懷疑警員係大陸解放軍！

大家自行判斷

好似炒車

懷疑公安扮警察個POST 唔！好！再！推！

推

Ok thx